各位鏝迷don't complaint唔好響度響度neg

明白嘅
唔好睇鏝城囉
Quit 鏝城 囉